［白宮聯署］有幾個 大家簽完幫手傳開去

簽名唔駛一分鐘
行到今日都係因為大家放手一搏
做得既盡做
大家簽完麻煩share去唔同platform
Whatsapp facebook ig 乜都好

光復香港 時代革命

聯署：
反對曾偉雄出任聯合國職位

請求美國通過人權法 唔好因為柒婆話撒回就算

要求制止美國投行協助監視燈柱背後既大陸公司上市

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

截至目前為止
第一條link 23179人簽左
第二條link 275人簽左
第三條link 684人簽左

各位簽完要share出去呀